（開盤）何生究竟過唔過到2月10號星期日呢

過唔到星期日1.11倍
過到星期日5倍

澳博開唔開盤？